你地搞到深圳元氣生意都好差要出優惠券

14億人都唔支持
係日本直資定關伍婆事

只有大量和理非 才可以保護前線 12.24尖嘴要人

聼晚去尖沙咀邊度yo 女好呀？又話去堅石燒揾初戀？0消息。

食完咪算囉
唔通好似牛肉飯個傻仔比人影低唔知咩
訂左rosewood啦

自己一個去打飛機好曬錢喎

又話自己毒男，我屌